想問聽日仲和唔和你坐稅務局

上次少人到 如果搞手話繼續搞 我會繼續去 多一個就係一個

光

復

香

港

時

代

革

命

push

推

一定要suck,呢家個現象就係覺得冇人會去，搞到自己都唔去，所以自己要到左先，先至會有人會去

岩岩去咗check wtsapp 返嚟就見到有人幫我寫哂

好 希望大家唔好放我飛機

我唔去

唔認同

咪屌我分化
唔認同既野, 就唔做

五

大

訴

求

缺

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

想去咪去，但個人覺得應該留力元旦